邊個用耀才証卷就死全家！！！！

全倉輸清光！！！！

咁你去開户啦

另類推銷

diu,馬上開ac

致富

好似有個 那聽日問下先 贏硬

麵仔跟我講一次
邊個用耀財
要佢贏到變李嘉誠！

咁都要燈

可唔可以祝華盛牛牛用戶一世平安

收左幾錢做打手

耀才熊熊？

終於有證券所揾麵神賣廣告

好多人都用

屌 早知痾煙耀才call

可惜個劵字打錯左

麵麵 豬幾多

果啲豆豆呀，寶寶呀果啲名真係好撚柒。。

明明就係同etnet 果啲vendor 買返黎，都好意思講到好high tech 咁

無恥耀才證券反口覆舌，落返TVB廣告，舊年底明明話割席

耀才起tvb落賀年廣告

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

係咪暗示要用牛牛? 熊來了

我知道係咩豆豆/寶寶。但支國富途用左牛牛，就唔該佢有創意d.

經過今次後，耀才至少有三柒
--- 交易程式名7，
--- PR 柒
--- 仲有一直以來，植耀輝7， 因為太廢。

利申：冇佢戶口。

中美簽約
升定跌

不嬲唔用 人地牛牛 佢又豆豆 抄尻牛 正仆街

叫熊熊仲好啦淡友用

聽日9點準時all in 1428

你都錯呀柒頭
券呀

Sorry 7 左

個理由係，耀才本來話2020唔落TVB廣告，但最近見到有賀年廣告。

窮撚用一通

tui

其實同罷睇葉問一樣
黃嘅本身會支持嘅群眾有幾多大家心裏有數
搵佢醜聞好似更實際

高招

屌 打錯字咪打錯囉

一通

er...其實我專登打錯 hehe

用緊致富

耀才老闆出名係藍C，同四叔好frd

係人都知耀才當年反佔中
日日話進軍內地你估佢真係會中立咩
示忠都黎唔切啦

Push

chief

牛定熊

見到成陣支那味都唔開胃

仲用耀才嘅人，祝佢全倉輸清光。

咁要用咩

邊個用就成為下個麵神
買乜跌乜

Ok

黎緊會用致富架啦 唔好咒我住啦 d股票未係時候放

轉倉！

耀才死全家

識玩緊係用牛牛抽新股然後高價賣畀啲大陸閪, 再扲啲錢嚟捐比立場

轉倉啦ching，幾廿蚊無謂慳，好過你成日計住幾時要放妖才啲股

大dodo
幾時起兵討伐耀才呀？

佢真係柒上柒

咁都得咩

推

是你手損

其實 唔多出入
銀行係最信得過

咁撚貴 牛牛一通好過啦

你去試下 牛牛暗盤好正

我係到恭祝各位耀才證券用戶 輸到下世都未還清啲數 賣車賣樓賣仔女填數啦你地

Who can swear?

1.19遮打道

賭乜輸乜仲恐怖過死